Вся інформація про тарифи

ЦБД1 (продаж майна неплатоспроможних банків та НБУ) -  Розмір грошової винагороди оператора за придбаний актив неплатоспроможного банку та/або банку, який перебуває у процесі ліквідації встановлюється у відсотковому відношенні до ціни продажу та складає: cbd1

ЦБД2 (продаж майна державної та комунальної форми власності) - Розмір винагороди оператора електронного майданчика, за придбане на аукціонах майно встановлюється у відсотковому відношенні до ціни продажу та складає: cbd2_1, За участь у електронному аукціоні учасники сплачують реєстраційний внесок у наступному розмірі: cb2_2, Митниця. Ключові відмінності напряму: платежі для участі
Раєстраційний внесок -10 неоп.мінімумів(= 170 грн єдиний розмір для всіх аукціонів)
Гарантійний внесок -5 % від стартової ціни продажу
Винагорода оператора - 5 % від ціни продажу лоту(flat rate)

ЦБД2 (продаж майна приватної форми власності) - Розмір винагороди оператора електронного майданчика, за придбане на аукціонах майно встановлюється у відсотковому відношенні до ціни продажу та складає: cbd2_3

Продаж майна АТ КБ "ПРИВАТБАНК" - Розмір винагороди оператора електронного майданчика, за придбане на аукціонах майно встановлюється у відсотковому відношенні до ціни продажу та складає: privat

Оренда майна державної, комунальної та приватної форм власності - Розмір грошової винагороди оператора за придбаний лот встановлюється у відсотковому відношенні до ціни продажу та складає 5 (п'ять) відсотків річної орендної плати за результатами електронного аукціону. orenda

Мала приватизація державного і комунального майна - Розмір грошової винагороди оператора за придбаний об'єкт малої приватизації встановлюється у відсотковому відношенні до ціни продажу та складає: small_privat, За реєстрацію заяви на участь у приватизації учасник сплачує реєстраційний внесок у розмірі 0,2 мінімальної заробітної плати станом на 1 січня поточного року. У 2019 році реєстраційний внесок складає 834,60 грн.

Продаж спеціальних дозволів на користування надрами - Розмір грошової винагороди оператора за придбаний лот встановлюється у відсотковому відношенні до ціни продажу та складає:
1 відсоток ціни реалізації лота у разі, коли вона є меншою, ніж 15000000 гривень;
0,5 відсотка ціни реалізації лота у разі, коли вона становить 15000000 гривень або більше.


Оренда вагонів Укрзалізниці - Розмір грошової винагороди оператора за придбаний лот встановлюється у відсотковому відношенні до ціни продажу та складає 5 (п’ять) відсотків від ціни реалізації, помноженої на кількість вагонів, що міститься у лоті.
За участь в електронних торгах аукціонах) після завершення електронного аукціону з учасників справляється плата за участь у розмірі одного неоподатковуваного мінімуму доходів громадян(17, 00 грн.).

Продаж та оренда майна Укрзалізниці - Переможець електронного аукціону сплачує організатору електронного аукціону винагороду в розмірі, що становить 1 відсоток ціни продажу майна(активів) або річного розміру орендної плати.

Банкрутство - Розмір грошової винагороди оператора за придбане майно банкрутів встановлюється у відсотковому відношенні до ціни продажу та складає: bankrutstvo

Продаж окремих партій необробленої деревини - Розмір грошової винагороди оператора за придбану партію необробленої деревини: 1,5 відсотка від ціни реалізації лота. За участь у електронному аукціоні учасники сплачують реєстраційний внесок у наступному розмірі: derevena
 